個ex叫我俾啲時間佢，可以點？

佢叫我俾一年時間佢，佢想多啲自己嘢同埋佢情緒近排病發。

各位巴打絲打
咁我應該keep住揾佢，等到一年？
定係完全搵都唔搵，然後到一年？

唔好叫我唔好等呀
利申我係女

哈 又一pair準備分手 開心～

你應該唔好揾佢，跟住自己變得更好，吸引佢鐘意，之後唔好即刻一齊返，吊下佢引，先好一齊返

唔好等

分咗啦

點解？係咪又係嗰啲呢個世界咁大 仔死仔還在

前提係佢會揾返我先可以做到你講既咁

護眼post

唔係，因為情緒病唔係分手嘅理由，而你亦唔識handle佢嘅病。即係佢冇需要同你一齊，你冇能力同佢一齊。過你自己嘅生活，做更好嘅人，佢需要你時就自然會搵你，佢唔需要你你死纏爛打只係變相推走佢。

如果你覺得佢值得，唔好齋等佢
做下自己野改善下自己，都可以識下其他異性。

如果齋等都唔知要等幾耐，亦唔知幾個月/一年後大家仲想唔想一齊，有期望就會有失望

收到，明曬

等
等十年都要等
唔等你死全家
岩聽嗎？

老實講，佢咁講得出離唔開就係：
想同其他人試吓，但又驚搵唔到個好過你嘅
想搵番啲新鮮感，但又唔捨得你
打發你

你可以做嘅咪一係等，一係等住咁搵其他目標囉

如果佢有新女 你都死等？

分手係好事呀，要開心呀。